到底有幾多女仔試過上網買bra呢？[認真討論]

身邊好多女仔朋友都覺得bra要試過身先會買，但我又見到而家好多買bra嘅網店生意都好好，搞到自己都心郁郁想試吓，呢度有冇絲打試過上網買bra呀？通常咩身型或者咩人會上網買呢？

根本平貴都係咁帶
平咪換密啲
梗係唔好上網買
鋪頭買完試完都可能著得唔舒服 唔啱size

個人經驗 買平胸圍
密密換

聲稱矯形個啲貴胸圍 唔好著又貴到死
中過一次伏
braologix $4000
著到抖唔到氣 個胸睇落好似k形咁
超級核突

我都係上網買

平又好貴又好
bra 呢家野點都要試身

Embry點睇?

點解要上網買 摸唔到咩材質，佢就老閪打舒適軟滑，一陣收到貨著到你皮膚敏感，睇番幾千蚊皮膚科

上網買又試唔到size
台灣size 同歐美大家size定義唔同
何況唔同design又可能碼數有出入
我都唔明點解啲人咁鍾意上網買內衣褲
私人野自己落啲心機揀適合自己既都懶
你不如貼兩塊膠布咪算鳩數 又平 換密啲咪得
抵你成班港女平胸飛機場

妳們帶咩國家牌子？

曲線做market research
樓主想玩網上bra店

更加唔好著！之前係一田買過 著過幾次就扔
一啲都唔好著仲好貴

上網買過。。見評價好好，材質同手工都ok，但著左2次，每次著完都心口/肋骨痛，一吸大啖氣就痛 ，已經係最鬆果格 ，之後無再著過

內褲我都會上網買，
不過Bra真係要試上身，
就算上面寫個Size啱你，
但係胸型唔同著唔同款嘅Bra可能要著嘅Size都有出入，呢啲長期著貼身影響胸型嘅嘢我真係唔敢搏

利申：慣咗連瞓覺都戴

係呀 就算係地鋪試完都會咁
勒到抖唔到氣
胸圍要長著先見真章
一係抖唔到氣一係周身痛
自此之後我淨係著cheap野
一唔舒服就換
舒服就買多幾個
根本胸大胸細唔關個胸事
挺胸做人就得啦
啲人包裝到矯形胸圍無撚敵咁

用條粗帶包撚住就話改善副乳 個副乳係天生嘅
黃翠如咁瘦都有副乳

咩矯形胸圍都係勒到抖唔到氣至安樂

我果隻肋到係之後連續幾日都心口痛，好似斷左肋骨咁 有刻覺得自己會死

我試過呀 braologie 個隻 $4000一套 著完斷骨咁 抖唔到氣！

因為你著平野 搞到好大舊副胸囉

有 不過係情趣 利申 男

我都唔buy矯正胸圍呢個concept, 夾條線出嚟就話啱

咁你通常買咩價位？我有時都唔敢買太貴，雖然有得免費退貨

天生嘅 有啲人天生有

之前都試過著貴矯型bra
sales話3個月後對波會變大會有gap
明明我就A cup 著完就會變C??! 好啦咪試下囉
之後又無改善 見唔到有集中到
不過我副乳本身唔算大 夾住手臂做掌上壓可以收副乳 點解一定要用果啲bra
而且仲要cool到勁辛苦勁緊
Cheap野唔係問題 但我覺得岩size 著上身位置係fit既又無問題喎 咩鬼鼠肉咪只係用左bra遮住 做運動先解決到問題

不過樓主買開咩牌子 我試過上網買CHUU

Satami真係好舒服

試過咁多隻我覺得wacoal好著 不過太貴 幾個月換一個 $400幾
我著68個啲 幾廿蚊個 月月換算

最pk係拎條粗帶遮撚住個副乳就當收副乳
根本昆你唔識野
伏就中過
最緊要著得舒服 著10幾20個鐘
一放工同平時係屋企 我一定唔戴
勁辛苦個種束縛

背去lin係圍，lin去胸底係cup，兩個啱哂先唔會戴錯bra

之前都係買啲平嘅，但係著到好辛苦，緊到除岀哩會有印
之後試下IG有間買bra嘅，啲人話又平又舒服
但我著到下垂咁款，明明c 著到好似A咁
後尾到依家買左隻貴嘅牌子
都差五多要$400一個，但幾舒服而且無下垂

上網買幾好架 多款多size選擇
利申65圍 喺香港好難買到

我次次除出黎都有印
正常唔應該有印?

絲打係邊間ig shop呀？

細圍?

我係啲師奶開嘅舖買 都有30年歷史
服務好過專門店 都幾專業
我個次度完胸圍 同我講我有大細波
試款都揾左四五款俾我試
最後教我正確戴bra
所以實體店最好

我係68買 好少著到唔舒服
唔舒服我咪扔咗佢
係咁換唔知幾舒服
正常用兩三個月要扔啦 著到鬆晒都無彈性

正常個胸都唔會下垂啦
仲咁後生

個胸會嚴重變形 到時洗更多錢去矯形

會啊，可能因為我果陣買果個係無鋼圈
著左1個月到已經見到細左好多
68未試過，啲人話五好著
我依家買果隻，大約九個月左右換一次
每輪三個替換

五應該啊，正常舒服係五會有印
有印姐係太緊
之前上網睇好似話咁著得多會有乳癌

我依家揾五返佢ig

果陣買左呢個
主打無鋼圈，而且包得好
都有好多好評，但我買完一次就覺得麻麻

👉呢套係本身買比我個frd，後尾著落覺得五好著，冇比佢

一定會變形啦
你一定要買貴啲 買成萬蚊一個就啱你

人地話三個月換一次
我扔去洗衣機洗 無彈力就要買
我覺得好著
一個胸圍一定要好著
一日至少著12個鐘
我一定唔會再買又貴又著到辛苦嘅垃圾胸圍

好心提下你，又唔洗咁偏激嘅，唔買68就要買一皮 神邏輯

68得個款 著耐左個胸真係會變形 就算你成日換都係咁講

見過好多人著完68之後下垂哂 又副乳

我上次買bra 比人狂啤住
可能我36E 又大又挺 d死飛機場 妒忌我

飛機場咪撚買bra la屌

我贊成你又偏激呀

心心bra 咪賣到萬萬聲
問佢一個幾錢 佢叫我買一萬數套票
佢咪好興幫你矯形 啱晒你啦

買曼xxx唔記得名 去出面買個bra試左先 試完岩再淘寶搵番同款買 平好多 （千祈唔好買其他款 每個bra 個罩要著既碼都唔同 中過伏 買完著完抖唔到氣）

上網買會戴到變blacklin